【真三罷】何韻詩：呼籲各界長期罷工

Link：

呼籲全港所有有影響力嘅行業同工會，例如公務員、航空界、運輸界、教育界等等，認真部署一次長期罷工罷市罷買（再落去甚至要罷交租罷交稅）。唔係求求其其罷一兩日，而係一個認真嘅長時間嘅大型行動。因為，再咁落去，你地保得住自己份工，都再保唔住我地嘅香港。只有當足夠嘅人向政府真正施壓，我地先可以見到轉機。

出於人道理由，出於為已經犧牲甚多嘅前線接力嘅理由，出於唔想再有更多人受傷被捕、出於為我地嘅城市搵返真正公義嘅理由，希望各行各業嘅你，認真同你地嘅業界研究討論一下，並且要快，喺短時間內可以集體進行。

求求大家，無得再等，真係到咗和理非終極接力嘅時候喇。

我地每一個都做得到。

罷工！

警黑還眼
百萬人塞爆機場

真三罷，唔係射波

HOCC

推到黑警仆街為止

其實做到全民罷工一d都唔難
其實講左好多次
只要每星期搵半日下午或者lunch time
快閃中環集會(或者各上班主區分區lunch time 快閃集會)
現時情況下大家都好怕上班區會變左周末元朗大埔葵芳黃大仙北角，各公司只要有少少風吹草動都會提前比打工仔收工，店舖亦會關門，變相罷工一樣
只係唔明點解示威集會只集中周末一到平日就收皮
一星期搵半日下午甚至只係lunch time出來有咁難?
平日半日快閃集會，堅持下去自然就會變左一星期一日罷工，又簡單又易堅持落去，可以趁現在民憤大，隨時可以開始

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

長期罷

裡邊係一啲優先唔會搞到市民嘅行動，圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

有前無後 打死罷就

成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

三罷呀屌

岩

推

Push
但無限期罷工對部分市民可能有困難

// 我係爆眼女義士個妹，想同大家講啲野

首先想多謝大家關心，希望你地將呢份憤怒，帶去今日和你飛要做既事身上 塞爆香城機場

傷勢方面：
我家姐右眼全紫 腫到雞蛋咁大
右眼眼頭至眼袋位有好長既傷口 爛哂
剛剛深夜縫左針

根據醫生所講，傷勢嚴重，中彈附近既骨(鼻骨、眉骨 暫時知既係咁多）都碎哂
做左緊急手術 扶骨勉強扶到 因為多碎骨都有困難
毀容就一定
跟住就暫時連我都未知情況如何
—————————————
暫時未有狗上門
網上都有好多消息
所以其實好大機會狗係知我地係邊
之所以未搵上門
100%因為怕以家拉人會民 憤 升 溫！
—————————————
眾籌方面我地屋企的確有需要
好多謝大家既慷慨
詳情再向大家報告
—————————————
以下落嚟
我想講下佢發夢親口同我講既事發經過：

當時佢係尖沙咀警署外
係巴士站觀察緊狗既行動 無衝擊 無做任何攻擊性動作

佢同我講 只係伸個頭係巴士站廣告版之間既空隙望出去

就有個防暴定唔知速龍係近距離
只有8-10米既距離下
開左槍 中左眼
隨即倒地 流左好多血 口鼻都滲血
—————————————
我家姐係一個好善良既人
612發夢幫左好多人
由一個後排幫人洗眼教人點走
由連出聲屌平時地鐵啲社會垃圾都唔敢
變成一個熱血企前線既勇士

佢只係一個愛香港既女仔
一個想保護自己屋企
維護人性人權
為自由而戰
一個內外都靚既女仔

黑警 你地會有報應
惡有惡報 若然不報 時晨未到
狗共港府殺人償命
係呢一刻仲覺得唔關自己事？

當你今天蒙蔽雙眼
明天維穩之火會燒到你身邊
硬生生剝奪你所有自由

你今天可以為這個為自由而戰的女生走出來嗎？
你今天可以為這個家走出來嗎？

和理非 和你飛
今日1點 著好裝備 香城機場見

Push

遊客都唔走，一齊屌共狗，現場一手料！

黑警還眼 暴權還命
眼啊？命啊？我哋喺機場等你還！

明日戰士們，我等緊你哋返嚟啊！
聽朝我哋搭頭班車返屋企衝涼
聽朝你哋頭班機入嚟飲個早茶
今日情緒病告假，聽日要覆診續假，後日又會復發喎⋯
正苦再唔出嚟對症下藥，後遺症手尾長啊⋯

話罷就罷 不罷不休 持續咁罷 接力去罷

第三隻眼

好痛

唔想再有血案 求下大家
用盡所有力氣推持續罷工
真正實行有效有用嘅罷工
全世界放低份工保護義士
忍一時之痛 重奪主權

好攰
政府搞到我無力返工